覺唔覺得呢個世界充滿邪惡，必須要受毁滅

其實呢個世界嘅罪，係造物者面前已經差唔多滿瀉

佢好快就會接走佢嘅子民，等惡人無所顧忌咁盡行邪惡，去到一個時候就會將怒火傾倒係佢地身上

依家佢嘅恩典仲未完，罪人仍可藉住耶穌得到赦免成為天國子民，免受造物者降怒降災

你就快撚d啦

赦罪恩典嘅大門開左超過 2000 年，黎到今時今日已經差唔多時候要關閉

天上將有異象有雷聲，好多人會被接上天，就如二千幾年前耶穌復活被接上天一樣

之後留係地上嘅人就要同邪惡嘅政權一齊經歷神嘅烈怒

佢地再無機會藉住耶穌去同上帝復和，唯有尊守神嘅戒命，忍耐到最後先可以保存靈魂

Ok

耶撚係宗教呢講都算係最無智慧

自創世以來，幾多可憐嘅人受苦，窮人受逼害，義人被殺

連係以色列境內，上帝嘅先知多數都被殺害，最後佢地連上帝之子耶穌都殺

對於大淫婦巴比倫嘅罪，上帝會就咁算數咩？

渴望公義嘅人，你地好快就會親眼目睹大淫婦同佢嘅眾多女兒係上帝嘅烈怒下哀號

基督話建康嘅人唔需要醫生，病人先需要

上帝係幾咁重視弱者，弱者幾咁需要上帝

上帝係幾咁重視弱智者，弱智者幾咁需要上帝

上帝應許過，一切嘅罪惡都會被清除淨盡，連一點痕跡都唔會違留

如果呢個世界真係有報應
中共一早都已經滅亡咗啦

罪惡係中共之前已經有，而且被佢依付嘅唔只中共

有個更大嘅邪惡組織乜乜會，甘逎迪嘅死以至最近嘅病理學家被殺都係佢地做

連中共都要聽乜乜會嘅指示，配合佢地嘅計劃

佢哋嘅計劃就係得到絕對權力，統治全世界

上帝會任由佢地稱霸世界作惡一段時間，但只係短暫，然後必定會將烈怒傾倒係世上

我信 ......
不過唔知要等到幾時呢

我地呢一代人會見證到世界末日

世界未日留返俾中共
我仲有很多任務未完成呀

See how much the people of this world love themselves and how easily are they pissed off and get angry because things don’t happen in the way they prefer.

They chase after pleasure but follow not the truth, their mouth is full of curses and they fill their hearts with hatred.

How many are there hypocrites who act as if they were righteous but think wickedly.

Shall God which rules in Heaven cover His eyes and pretend not seeing their iniquity ? Shall the wrath of God not visit them?

But God has great mercy and patience waiting them to repent, until they have missed their last chance, then those who don’t repent will be judged and condemned. God’s judgement is righteous and just.

This world is so fking disgusting I hope the god can do sth as soon as possible

I know, I know I've let you down
I've been a fool to myself
I thought that I could live for no one else 🚬

弱肉強食都係邪惡